消息：今日（11/12）增約80宗確診，染疫數字回落至高雙位數

個巿又升返了

星期四係驗得少啲